一人一post要求泛民總辭

依家佢offer既唔係一個「合法延長既議會」
要係一個「非法取消選舉後既臨立會2.0」

第六屆立法會法制上只到2020年9月30日
之後任何以緊急法非民選而產生既議會都係非法
無民意基礎
無公開選舉制度認可
係完全獨裁制度下既產品

如果你班泛民接受
等於為獨裁背書
一世永無番身
我估你地泛民幾雞都好
都唔想俾人屌成世掛

咁做應該叫拒任，而唔係總辭

暫時未知洗唔洗再宣誓 有可能直接過渡
字眼上可以研究

兩睇

如果仲要做議會抗爭，係冇辦法拒仼/總辭嚟送曬成個議會俾人仼玩(雖然唔辭都唔夠數去否決議案)，有人喺入面先可以做啲嘢

正如上面括住嗰句咁，唔夠人一樣冇得改變，所以要拒任/總辭。做得呢個選擇，就要立會就可以隨心所欲咁講佢哋嘅[主流民意]，你想話冇民意認受？Who care 你啦

議會抗爭仲有意思咩
政府議案過硬
你投反對都係留個record
點屌政府都唔會改變

你話拎資源
一隻282都睇香港人閒錢多到咩地步
你一年人工連津貼真係把撚咩

冇人喺入面，佢哋就會當呢個世界得佢自己把聲。

佢哋先唔會理咩民意認授，反正自己圍威喂玩曬。

btw，辭唔辭，拒唔拒仼，對手都會搬龍門，球證，足協都係佢嘅人，所以做咩決定都差唔多，最緊要不忘初心，不割。

泛民係唔係入面 都係得佢地自己把聲

泛民係議會入面係存在根本無意義

仲走番入去 反而係幫極權背書

總辭

總乜嘢辭？ 你班泛民同我繼續留在垃圾會裡面搗亂，狂點人數玩流會、玩蕉玩杯、玩植物肥料等，要搞到班舐共議員冇啖好食，坐都坐得唔舒服，等佢地這一年唔好過，ok？
加入佢就係為咗要搗亂佢！

要唔要求埋熱共蟲泰辭先